《施凌之書》

序：

欺凌者，係我一世最痛恨嘅人。
我唔想再忍受，我決定報仇。
我喺網上將佢哋起底......
現實被欺凌者，喺網上成為欺凌者。
但我唔會後悔，因為所有錯都在於現實嘅欺凌者。
我就係正義嘅批判者。

為咗方便讀者追文
我嘅故會放上去

紙言：

Penana：

有興趣可以like作者Facebook：

我會貪得意，分享啲自己寫嘅食評
同自己做嘅手作公仔
雖然呢啲連登都有得睇

多謝咁多位一直對我嘅支持
希望我嘅故可以帶到快樂俾大家

keep住鍾意睇
嚟啦
大大力我出文啦

作者其他故：
《野味小精靈》

野味小精靈終於過5萬字，可以俾自己開新故

正義小薯皮

留名

1. 懦弱者

漆黑嘅房間裡面，房間嘅門縫透住外邊客廳嘅燈光。客廳傳嚟電視同家人對話嘅聲音，好熱鬧。佢哋並冇注意到，正喺房間熟睡嘅家人有咩異常，只係當佢太眼瞓。

而房間嘅床上面，我將自己全身，包括頭都埋喺被鋪下。如果仔細聽，可以聽到微弱嘅抽泣聲。

如果可以就咁焗死自己就好啦......

真係好想趁住屋企人瞓曬，喺露台直接跳......

每晚我入睡前，都會幻想自己以唔同嘅方式離開呢個世界。咩自殺方式最快，最簡單，又唔會太辛苦呢？

我好討厭自己，永遠都只係空想，連少少實行嘅勇氣都冇。

每晚我入睡前，都會反覆諗返起唔開心嘅回憶，而偷偷抽泣。我唔想俾家人同其他人發現咁懦弱掉臉嘅我，所以都會扮到好早瞓覺。

我其實並唔鍾意瞓覺，因為一擘大眼已經係朝早。我每朝都祈望自己嗰日會頭暈身㷫，咁我就可以請假，唔洗返學。當然每次量完體溫，都係失望會比較多。

我見時間冇多，先慢吞吞咁背起書包，行返學校。我想呢段路程可以永遠都行唔完，但根本冇可能。行到班房外邊，我已經聽到一班同學熱鬧嘅嘻笑。

我好討厭其他人嘅笑容同嘻笑聲，都討厭其他人望住我，因為總係覺得佢地喺度恥笑我，我對自己好自卑。

我自己知自己事，人又生得唔靚唔可愛，性格又內向自閉。同任何人都無可能熟，有時喺學校一日都唔會講超過十句嘢。回想自己呢十幾年人生，都好似諗唔起自己有邊幾個朋友。

我鼓起勇氣，入到班房，發現自己嘅座位已經俾班上一個人氣好高嘅女仔坐咗。我見陸雨琪坐咗自己個位，我自己又唔敢坐其他人嘅座位，一時之間有啲手足無措同尷尬。

「喂，施凌返咗嚟啦。」正喺度同陸雨琪傾計嘅同學，李綺恩想暗示叫佢一齊轉其他位置傾計。

「唔洗理佢啦，未由得佢企喺度囉。哈哈哈......」陸雨琪一向都睇我唔順眼。因為我性格細膽懦弱，發生任何事都好似一臉委屈嘅表情，永遠都係所有人眼中嘅弱者。

而喺陸雨琪眼中，我只係一個小丑，任人欺負都唔敢反抗。喺我身上，佢感覺到前所未有嘅優越感。

我只能夠尷尬咁企喺原地，好似罰企咁。有啲同學以同情嘅目光望住我，有啲就喺度偷笑。直至上堂嘅鐘聲響起，我先返去自己嘅座位。

夠啦！唔好再望住我！唔好留意我！我只係想消失......

唔好意思，改咗個名
開新post
唔正經嘅名果然先啱我口味

《賤人起底組》